「翠如BB股」再插17% 年內暴跌98%

細價股爆煲陰霾未散，「翠如BB股」聯旺（8217）流血不止，今日再挫16.7%，跌至0.5元，成交6,510萬元。該股今周四個交易，日日插水超過一成，四日累挫47%。

聯旺今年1月曾單日炒高兩成，以26元創上市高位，股價隨即開始「卸妝」，反覆下瀉，加上細價股連環跌一役，現價較今年高位大挫98%，勁低殘。黃翠如爸爸黃永華持有4.68億股，持股比例37.5%，以聯旺現價0.5元計，其持股市值僅得2.34億港元，身家半年蒸發119億。

今日收 0.4

真係好多人痴撚線
明明隻野配股價得0.26

仲大大聲話要撈底
連個底都唔知仲話撈底
莊家之前賺左咁多,就算依家0.16出貨咪賺少d姐

抵死